【漫畫黨入】進擊的巨人Final season ( 1 ) 好想討論劇透！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

好似死多左好多人

好似死多左好多人
１
２
３,４
５
６
７

洗唔洗

有漫畫po啦直接去嗰到咪得

漫畫PO都唔係討論動畫

劇透夠唔係討論動畫啦

你咁都要引戰架喎 係咪有精神病
咁人地漫畫PO講緊136集
你無啦啦入去講104集做乜鳩

想開個POST傾下巨人
唔洗無啦啦比人咒要死全家
下面咁都有撚屌咁快入黎引戰 CLS

班人係咪唔搵人同佢互屌下就會死

艾倫唔好死

同埋咩叫討論劇透唔係討論漫畫
討論漫畫個陣會講到劇透好難理解?
如果唔係隔離點解要係咁4重?

條友根本為屌而屌
唔搵人同佢互屌下就會死咁撚樣

你睇清楚我講咩先啦
我話討論劇透唔係討論動畫，劇透咪就係超過動畫進度囉，所以叫你去漫畫po，漫畫po又多人講嘢
由頭到尾都冇人屌過你同咒你全家，你有被害妄想？